103萬人，大家比返啲掌聲自己

香港人係得既

係時候走啦，愈夜愈危險

完~

block

如果真係103萬既話，咁都衝唔到出去真係食蕉

吓？ 咁就收工啦